[集思廣益] Where is Waldo

話說我得閒冇嘢做 想去睇下 IG 無啦啦見到呢條女

呢個唔係重點
我繼續睇發現 仆你個街 呢條友同佢咁似樣嘅 然後我發現 原來呢條友個樣 週街都係

所以我想睇下各位巴打 身邊有冇啲又好似呢條友嘅人 一齊集思廣益一下

我知右下角有個icon 唔使睇喇

55

cut埋畀你哋啦

此地無銀

咁你就錯喇
我就一早諗通咗你哋會以為係此地無銀
其實呢個係一個計嚟 哈 你哋中計啦

你係咪痴左線

唔係 繼續啦 你會搵到你想搵到嘅嘢

推

咁都搵唔到 畀啲提示你啦
- --- --- .-.. ... -- .- -. ..--- ----- .---- ---..

...

我個同學係下面個男仔嘅阿哥
#唔開名 #邱XX